KFC: 3指手套能夠方便食客用手機

其實這是 KFC 肯德基家鄉雞自家開發設計的「三指手套」，是故意只遮住 3 隻手指，更是順應了兩個大潮流，包括：環保，與及玩手機！

KFC 肯德基家鄉雞自家設計的這款「三指手套」，除了環保，還可方便食客，邊食肯德基家鄉雞，邊玩手機！這款「三指手套」由日本 KFC 花了長時間研發，已於今年 7 月 27 日搶先在日本推出，稱為「ゆびキレイ」（手指漂亮），只會套着姆指、食指、中指及一半掌心。除了環保，還盼望可令女生用手食雞食得更優雅，可以用未被包住的無名指和尾指玩手機，方便機不離手的低頭族。注意 KFC 肯德基家鄉雞餐廳的「三指手套」不會主動向食客提供。

環保撚要邀功架
你黎阻頭阻勢 係佢地迫到KFC換手套！

...點解唔好似正常人咁一隻手食野一隻手用手機?

咁個手機殻會油過家鄉雞

用另一隻手咪得

邊個會用個兩隻手指玩手機

kfc啲高層

這款「三指手套」由日本 KFC 花了長時間研發，已於今年 7 月 27 日搶先在日本推出，稱為「ゆびキレイ」（手指漂亮），

on9,五指手套都可以特登有2隻手指唔戴架姐

點樣方便， 可唔可以示範下， 剩果兩隻手指篤電話？

冇圖冇link你開個post嚟做咩？

居然係日本仔諗埋啲咁撚反智既設計

唔反智邊會進步

three-toed sloth

一間不停用發泡膠碗，膠叉，膠羹既快餐店
但開口埋口都係環保真係on9

哇 好撚環保呀

等我每隻手坽兩隻手套先

cut cost扮環保

Kfc:我得一隻手呀 你以為我有兩隻手？

早兩日去食 我拎起第一隻以為次貨黎 , 拎起第二隻就知係新設計 , 食到我隻無名指勁油 , 最後我拎第二隻套埋落無名指同尾指

做唔做到加滕鷹手勢先？

KFC唔差在講埋3指手套能夠方便食客打飛機啦

白撚痴

99% d油會揩到無名指

大家要齊心

罷食KFC!!

有無環保避孕套？

有撚用咩，kfc啲手套戴完都係成手油，要戴兩層先隔到油

應該要蘭花手咁食

是你的手長反了
我們都只有三根手指

我係會用尾指去睇訊息

下幾好喎

即係由攞一隻邊攞雙倍

其實我覺得你好有道理

另外一隻手無手指公？

整呢D 仲哂錢過成隻手套

當啲顧客係楊過

2層都唔係掂好多...最好都係之後洗個手用濕紙巾
用一層已經成手油，你老母KFC仲要懶人環保搞埋曬d唔三唔四
執撚咗佢就最環保啦

又環保？
我而家飲筒都拎兩支

拎張膠紙痴住個頭咪得囉

圖???????

其實兩指都得

得個講字

睇黎大家都忽略左
個手套係日本設計比女性用
女性隻手唔夠大/大力 單手用唔到手機

d女拎黎撩閪

呢d咪為環保而環保囉，完全反智無腦

同感，點解唔改堂食唔用即棄餐具？

聽日排隊啦，口腔期兒登仔。

兩隻手指玩你老母個閪就得
拳頭都就塞到入去喇

最好笑係 "花了長時間研發"